有無巴打既另一半會講ex d野

我女友會間唔中講起佢ex d事
雖然佢個ex唔係好男仔
但我有時都唔想知咁多佢ex d 野
係咪我介意得太多

正評：唔介意另一半講ex
負評：介意講ex既事又冇興趣知